玩LOL好友走場 檢唔檢舉佢好?

同佢5排彈性上菁英 自己bad call送頭
咩都冇講就走左場 檢唔檢舉佢好?????

同左老師講未

我有個老師真係姓左

檢

直情要告上法庭添啦

問下老師再決定啦。話時話樓豬做咗功課未?

我建議你報左警先 等自己有個保障